<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Julieta Delgado</title>
    <link>https://julietadelgado.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Julieta Delgado</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 22:20:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://julietadelgado.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://julietadelgado.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 22:20:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://julietadelgado.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Ser un desarrollador de software es genial, y como todo gran poder, conlleva una gran responsabilidad, por ello la cultura de un profesional de software es muy importante.
Habemos desarrolladores de todos colores y sabores, pero hay algunas caracter칤sticas que considero muy valiosas en un desarrollador, 칠stas son las siguientes:
Respetuoso
Ya sea que se dirija con otro desarrollador, con un cliente, compa침ero de trabajo, o persona con o sin conocimientos de programaci칩n, el desarrollador debe ser respetuoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://julietadelgado.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://julietadelgado.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
