<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Julieta Delgado</title>
    <link>https://julietadelgado.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Julieta Delgado</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 22:20:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://julietadelgado.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de software</title>
      <link>https://julietadelgado.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 22:20:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://julietadelgado.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Ser un desarrollad@r de software es genial, y como todo gran poder, conlleva una gran responsabilidad, por ello la cultura de un profesional de software es muy importante.
Habemos desarrolladores de todos colores y sabores, pero hay algunas características que considero muy valiosas en un desarrollad@r, éstas son las siguientes:
Respetuoso
Ya sea que se dirija con otro desarrollad@r, con un cliente, compañero de trabajo, o persona con o sin conocimientos de programación, el desarrollad@r debe ser respetuoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://julietadelgado.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://julietadelgado.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Todo inició un día de Febrero cuando mi pareja me pasó el link del curso de LaunchX por Innovacción Virtual, ingresé al link, me registré y asistí a la sesión de bienvenida, en esta sesión nos proporcionaron un link de registro al programa completo, al principio creí que era un curso falso porque el dominio principal mostraba errores, pero me animé a registrarme y estoy muy contenta de haberme animado porque esta experiencia ha sido única.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://julietadelgado.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://julietadelgado.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>¿Quién soy? Hola a todos, 🤩
Soy Julieta Delgado y les contaré un poco sobre mi:
 Me gusta cocinar, jugar voleibol, viajar y ver películas de terror. Tengo 28 años, estudié Ingeniería en Computación y resido en Jalisco. Me encantan los pandas y los pugs Me gusta leer a Stephen King, dos de sus libros que más me han gustado son: Joyland y El Instituto, me gusta su forma de escribir y la intriga que deja en el lector.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
